不割蓆唔係你地做on9野嘅擋箭牌呀DLLM

成日不割蓆不割蓆不割蓆不割蓆不割蓆
怒火蓋過理智就係玩撚完嘅時候
見到你俾人拉俾人打我又瞓得著咩